點樣先有自信

好多時都冇

應該有原因？

太廢

邊方面？
咁你不如努力下

呢幾年好多野都失敗
努力緊
多謝

中學嗰陣俾人欺凌
搞到冇晒自信

點欺凌法？
唔夠大隻？

俾啲MK同學除咗條褲打屎忽
仲比全班同學笑我屎眼好多毛
唔敢話比老師知
好驚比佢哋接放學

咁恐怖
Feel sorry for you

冇俾人話過？

批評

剃鬚
成面鬚咁隨便 點會有人畀面呀!!!

會唔記得剃

咁幾好
證明你條件唔差

咁我要學下你
唔好睇死自己

照下鏡先.....

唔係好靚
都唔係好樣衰

俾屋企人/身邊嘅人鬧得多

吹水ok

徹底崩潰過未
之後咪會比最低點多一點
唔好當講笑

又未至於

努力到某個位覺得；盡左人事，係咁嫁啦 就有

打少啲J

係
最近都放棄咗啲嘢
追得太攰

會主動啲

打完唔係舒緩好多咩

屎眼多毛嘅人好咸濕

認真答 大麻

隊完咩感覺

真？

真
我屎眼多毛

用開咩脫毛

講笑

點解我唔覺
paranoid+unmotivated

主動開post
現實生活都冇咩機會同人吹水
不過如果遇到啱傾就真係會傾好耐

有時會放棄
放棄完又會返嚟